救命 屎忽好痛

唔知咩事
個屎忽溝頂個部分好似比蚊咬咁
坐係到 落樓梯都痛
好痛啊

gay